開心速遞（285）天下老細一樣⋯

故事集數list:

阿孝掛住對其他人好，令自己變到好卑微

我估呢個性格唔多唔少係因為池富太縱美麗
阿孝由細就覺得自己唔夠好，爸爸唔鍾意佢
覺得自己唔值得有人對佢好，所以自己都剩係識對人好，唔識對自己好
(所以池富喺海傍同阿孝講愛佢嗰集我都眼濕濕)
就算依家外在條件好咗都改唔到呢個性格

希望阿孝快啲搵到個全心全意對佢好嘅女仔
編劇唔好再虐佢啦

Sor手殘
按錯負皮
俾小蓮嚇親

阿孝係開心速遞天字第一號好仔

孝國唔想俾人誤會係gay學工水咪得囉，未拍拖就俾人當一齊咗，到真係一齊之後啲人自然會唔信佢地真係一齊

睇到個眼神我以為會咀落去
阿孝仲哄埋去

同意 講起龔水 成日覺得孝國
同龔水某啲方面有共通點

1. 入大直路解決上一代只欠確認感情
龔水喺搞掂傑叔後但未表白時 似
孝國搞掂池富接受gay後但未撻着時
最大阻礙都係上一代嘅問題

2. 好似喺度鬥緊氣 成日否認感情
未一齊嘅時侯啲舉止真係以為一齊
掉返轉嚟做 龔水先鬥氣 咀 後拍拖
孝國先咀 攬 然後唔知之後會否撻着

今集阿龔話阿孝已經好高人工
唔係仲有得加啊嘛
唔知點解聽落阿孝人工好似仲高過阿龔
阿孝會唔會係全接龍除咗龍家人最高人工嗰位

講起似龔水 我睇dse嗰集已經覺得似
尤其係阿孝又係夠晒天真
佐治又係有黑暗過去搞到個人功利心勁重
天台談心嗰幕有龔水海邊談心嘅既視感

我都覺得有啲似雖然好老套但好鐘意呢種歡喜冤家又若即若離嘅感覺
btw

孝國真係打風都打唔甩

依張都好正:

好sweet

見倒孝國咁正，就知道3e 個角色幾失敗

就嚟全部男角都用嚟救3e

上個 post 講起係根叔自己個女飛咗人
就諗起心如有幾衰
覺得佢唔配擁有任何對象呀

嗰陣阿孝差啲無晒戲份
好彩有王國
好睇過同心如好多倍！！

佐治豬使乜驚係教育界立足唔到
大龍生都話咗會叫阿孝帶佢識教下育界名人

龔水同孝國嗰種欲拒還迎先係歡喜冤家嘅正確示範 見到有人話3T又係行歡喜冤氣路線，但上集我見3e對住TT扮鬼臉我淨係覺得個反應好唔3e，畀唔到鬥氣嘅火花

根叔緊係配妹豬啦

心如好似都冇鐘意過阿孝，亦唔覺得佢在意阿孝阿孝點付出佢都好似冇感覺亦唔想接受
阿孝同佐治嗰種情敵變朋友（情人？）嘅關係就有睇頭好多，有得笑又有爆點有時仲會巧sweet（例如新抱仔嗰集，仲煲中藥俾阿孝）仲有DSE嗰集佐治真係擔心阿孝有事，衝去搵佢

3E明知情愛敏感度極低又冇搞清楚就同孝一齊，孝受咗咁多苦，然後先話從未有動心過，覺得似仆街player玩9孝 正常player會一開始講明個關係只係玩玩下唔係認真

今集掟煲早餐阿孝大大聲嗌佐治解釋同最尾笑鳩佐治人緣差呢兩個位好正仲有一點係今集完全睇唔出佐治仲好鐘意3e嘅感覺，佢好似真心因爲唔駛離開補習社而開心多啲咁可能因為已經有poolpool啦

安凌心好似minions
諗起上次又一齊偷聽孝國講嘢

估唔到有蓮輝

帶幾集呀巴打？
應該miss咗，想recap返

心如挨落00度. TT會唔會話00勾二嫂？

我都覺，孝國相處嘅日常真係好自然好正可能因為佐治都唔係話真係好鐘意三姨，始終都係補習社重要啲加上佢同pool pool就算發生咗咁多事關係都冇咩變差，只要俾佢哋多啲機會互相了解一下應該真係可以有轉gay

今集口頭講

佐治豬條腰

我反而係覺得因為佐治已經知自己冇行，所以放低咗

孝三都好睇過孝心

支持出多啲孝三
其實三太拍邊個都好睇 除咗某個人

次次都係佢哋三個一齊
呢個時候就格外覺得3e可以嘗試cls主線劇情

孝國

孝國戀呢個真係不得了
越搞越基 弄假成真

唔係接唔接受到 無論接唔接受到 係編劇唔會真係認真寫一條同性線…間唔中玩下就得 無可能有咩開花結果

教育程度？ 你係咪傻撚左？
係咪讀得多書就要支持gay?
On撚柒9

兼天下第一慘

係3e 燈起曬所有男角

但呢條橋真係唔work架編劇sssss!!! 除非3e改人設
但都唔好嘥咗咁多個好男人俾佢哋亦都俾3e一條生路行吧

撐明詩TT互flirt 撐孝國繼續鬥氣 撐3e單身

3e 不如學Terry 咁去電一電算

3e電完仲大鑊
係咪應該較下部機 都唔知部機除咗電到人變醒之外有無其他function

因為怕俾人投訴，所以唔敢講真gay，所有具爭議性嘅話題都要避開，其實就係呢種咁嘅心態搞到香港啲電視劇嘅質素咁停滯不前
講真開心速遞呢套劇已經大膽咗好多，前排講平權司機嗰幾集係值得讚，難得輕鬆正面咁講家長點樣接受自己個仔女係同性戀嘅問題
呢幾集出街都唔覺有咩反感/投訴 其實唔洗咁驚觀眾會接受唔到真gay

不過要寫到孝國變真gay都唔係話變就變咁簡單，而家佢兩個都係堅持自己唔係鐘意同性

孝國啲火花真係好正
就算冇得將佢地寫成一pair，都希望佢地之後可以keep住咁close，好似安凌咁係絕世好兄弟

想睇友情線今集george講到明自己冇乜朋友，好想睇下兩個背景咁唔同嘅人做朋友會有咩得意嘢
george會唔會好似jenny咁慶祝友情邁向第幾週

其實龜縮講果句
可以確定劇組冇個係gay嘅

打錯
係 *編劇冇個係gay

我淨係知編劇有好多腐女

可能我係少數意見
我真係唔想孝國真gay (安0都係)
唔關接唔接受到同性戀事
而係性取向唔係話變就變
孝國咁樣變gay
等於錯誤咁話畀唔識野/保守嘅觀眾知
直可以拗攣 攣可以拗直
接受唔到仔gay嘅父母更加覺得呢樣野可以改
見到2個同性嘅朋友close啲又會話人les/gay
想睇真gay搵科哥出場啦好嗎

龜縮真係好乞人憎
明明大家都算接受到 係得佢講有骨說話

其實我覺得寫孝國真基有好有壞
會吸引到一堆新觀眾 同埋可能創造好多話題性 同埋叫做幫香港電視圈打開新一頁
但壞既地方係一定會引起另一堆觀眾謾罵
要承受風險

雖然我係好鐘意睇孝國
就算佢地變真gay都無限支持
但我仍然唔信劇組會寫佢地真Gay始終要承受風險

唔知係特登因為佢人物性格寫呢句
定係編劇冇諗過就寫咗呢句

唔通阿孝好仔又忍得就要比廢老同3e玩？孝心嘅時候都算啦，分左之後3e當時為左保住王國呢個拍檔就要唔比阿孝補習，佢就考試搵唔切老師先要扮住係gay先。所有嘢都係因為3e而起，佢竟然仲覺得人地呃佢？有集同tt嘅集數又講到話3e係接受人地有苦衷嘅大話？淨係阿孝唔接受？廢老仲想攞番個公道？咁邊個比番個公道阿孝？
公平咩？呢個世界公平咩？

其實真係好衰，唔畀阿孝補習
嗰集睇到阿孝真心想考好個 DSE
唔係為咗追女仔

編劇仲鍾意睇 AV 添
btw 好鍾意開心速遞嘅 AV 女優名

睇返預告一個Jenny鏡頭都無 明明佢先係搞事嗰個
呢幕大小姐吔腸係咪已經劇透咗最後係佢幫尋寶圖反cup
不過大小姐最後都係搶功勞所以今晚標題先至叫「天下老細一樣…」

應該係大小姐搶功能先 然後jenny 扮出手救尋寶圖分化尋寶圖同大小姐

但文字預告係jenny搶功勞先，之後又要尋寶圖代理肉腸，跟住大小姐出手
係冇諗過最後大小姐搶功勞
所以先有咁嘅標題

作為代言人你唔係唔識開肉腸啊嘛
大小姐咁嘅開法先係最正宗

個角色性格基本上係完美，其實應該好多女仔都會鍾意佢

好多男仔都會鍾意佢

越睇呢條線越覺得忟
編劇們可唔可以搞返清楚
明明當初係熊心如想踢呀孝出補習社
阿孝先會咁做㗎
廢老根同熊心如兩個角色喺呢條線入面真係好撚討厭

索爆小蓮

岩岩睇個預告唔同左既
冇左大小姐食腸 多左terry頭痛+同大小姐吵架

海外預告？

好正

去釣冰魚？

發覺最近好似多人話套劇啲劇情差左
而且呢啲人都係好生面口
都唔知係咪大台想完左套劇又搵唔到藉口
所以唯有放啲人上黎討論區造風向想抹黑套劇假製民意
遲啲可以合理化咁完左套劇

上面有少少過慮咗
特別係驚影響星途
梁朝偉拍完春光乍洩又唔見佢收咗皮
其實無人可以準確預測觀眾反應會點
你只有不斷突破框框 不斷試條底線喺邊
愛回家成功嘅其中一個原因 就係寫得比以前放

但無可否應嘅 係社會都係開放咗
但係又依然好保守

講返孝國 安0
其實安0唔使寫到好sweet
寫多幾集 醋男子
多少少曖昧互動
基本上無傷大雅 又未聽過有人投訴
(所以喺度要贊何世傑 同 區嘉慧)

但係好似陳可兒早兩集咁 寫安麗以為好好笑
但其實係低級趣味
而且寫到安0無嘢就一定要譴責

先唔講腐劇
香港電視圈已經無咩呢個圈子嘅(正面) representation
好似套婚姻咩咩咩笑緊科哥佢哋亂摸人 好淫亂
電視都係時候行多幾步

啲道具好認真 滷水味薯片好似又唔係太差啫 想試下

而家一有3e就覺得好枯燥乏味
書一樣嗰集都唔太掂
不如話terry介紹佢電一電

滷水味都算正常嘅
早排我買咗個細蓉味同深井燒鵝味薯片

Jenny 個樣好似少女呀

你會唔會太多陰謀論，咁呢套劇多左noise就自然多意見㗎啦！一味讚咁一言堂咩！咁的而且確呢排啲質素係唔係太穩定，不過好似尋晚個集都冇咩人彈啦！

可能播錯星期四或者五條片?

係咪tvb anywhere 啲海外版預告，五集夾埋

諗返琴日個集其實豪仔夠竟笑乜鬼

嗰下以為佢對阿孝有意思

秘密網消息係佢放嘅

唔使理佢

係茶餐廳 睇到83台
專登上MYTV搵返

應該係星期四嗰集
之前TVB anywhere 都試過星期四就放咗下星期五集預告

大房內戰

阿龔唱過紅蝴蝶
依家電視重播

其實都啱，始終都仲係有好多人未必接受到，而且仲要寫到直轉gay係真係有困難同有啲突兀，可能編劇都煩緊點寫埋落去好……最多都係加多啲曖昧情節，未必真係去到確定關係咁睇返尋日嗰集，始終覺得佢哋對gay入面仲有好多固定形像，例如gay都係好sissy咁查實我都好滿意平權司機同池富孝仔嗰集，佢真係可以相對認真咁帶出呢類話題
不過都明白有好多限制，如果孝國做到好好嘅朋友我已經好開心了，我覺得佢兩個都需要有個交心朋友感覺佢兩個而家關係都唔差，做到好朋友好兄弟就好了

我唔覺得孝國會變gay 囉，如果變嘅話真係會好奇怪
性向可以咁容易變架咩
所以我支持兄弟線（最好加埋TT 三個一齊）

真係要寫gay 都一定係安凌先，佢地兩個啲關係曖昧好多

好想睇佢哋開一集主線

借啲以舉中指

係潛意識影響呀

雖然我好鍾意孝國,
但都同意唔好寫佢哋變gay,
理由同上面有位巴打講嘅一樣,
如果寫得戲劇性太重嘅話好容易令觀眾對gay嘅睇法有影響,
加上剪接 演繹都好可能影響編劇原本想表達嘅嘢(唔係話孝國演技唔好,
而係方法問題),
依家咁樣寫兄弟情就唔駛咁多顧慮

雖然poolpool噚晚先笑完人冇朋友
但其實佢自己都冇咩交心嘅朋友
有佐治同佢分享下心事佢會冇咁慘

雖然都想佢哋戲假情真變真cp
但諗深一層要突然變攣都好奇怪好難寫
繼續而家咁都幾好

啊孝要24hr stand by
得閒仲要俾二太三太舞
某程度上來講辛苦過其他接龍員工

坐定定等睇

開波

燈燈燈

大肉腸

幾時燈完，換下歌都好呀

又綠衫

max成個傻仔咁

早餐a有無伏

成日都過11點先食早餐

green

咩老女人

索羅絲會計師樓

話哂都係龍家長子 因為有早餐食就開心

Jenny生性啲啦

Max真係好on9

小債主

小老闆？

咩味來架

天拿水味

哈利波特d糖呀？

你飲過群姐啲拖地水

稀客？
綠帽佢哋之前唔係喺到飲足全日咖啡咩

剩係識害人又好有大志

有market喎 好似哈你波特啲鼻屎糖咁

好耐無聽過Jenny講Mary Hung

水水

Andy變咗二房嘅人

佢哋飲過洗腳水拖地水？

andy個仆街仔

andy你又話係大小姐嘅人

你哋又知天拿水、洗地水味咩味

又連釘書機

咁都簽

好賤呀Jenny

仆街到

仲要1個月到期

水水又著pantsuit

點解會知拖地水味

香蕉jenny

自己食返家

咁樣屈人簽名

佢哋係屋企多

Jesus

max成日倒老婆米

on9食炒價

Max真係on9仔

二房又柒

出名難食

呢三條友

點解咁似哈利波特啲糖咁

難食都買斷貨

好on9呀

好想再睇Andy比大小姐虐待

咁都兜到

又係啲傻閪challenge

難食都係selling point

harry potter隻怪味糖

成班好似食屎咁都爭住食

論媽劇停的重要性

水水幾分鐘就三套suit

笑到

尋寶圖個腦又轉得幾快

Max on9過 terry

斷晒貨成間初戀cafe都係

Big big shop上架未？

鱷魚恤都落廣告

編劇真係好識玩

同明將一樣sell難食

咩鼻屎味糖

道具部

max係咪on9㗎

中間條女咩名？

你係無聊呀老公

Jenny 好正

肥婆幾時開始叫Max做老公

max智商而家仲低過蠢嘅terry

仲有得表揚

獎你地去初戀cafe 放題

綠帽就愈黎愈on9，雷珍妮就愈黎愈靚

咁先可以賣哂啲薯片

水水今集咁多套衫

佢 智商直頭係 安仔加terry

icy好鍾意呢條裙 著過幾次

大陳都玩

有冇人食過鼻屎味糖

又大陳

睇人仆街

玩到大陳就乜都得

爸爸你又會信嘅 又話佢地無曬誠信嘅

仆街Jenny走嚟搶功勞

又黎

威仔眼中只有大陳

水水對奶好似大左
可以同黑肉大波妹比下

大肉腸全面進場

實俾人撚

橙色

豹叔個樣

Jenny最愛大肉腸

搶野

大龍生又信

暴力水出嚟

好浮誇咁道出社會現實

俾失就拉隊走人啦
咁撚戇尻

#薯片有百味, 人生有趣味

應該最後 孭鑊

威仔：又慳返啲

川上奈奈美

安凌

龔水

來了

安0

浪費食物

左至右
楊家寶, 楊嘉欣, 鍾晴

肥婆

垃圾安

00

Ok

安仔有波餅食

典下典下

仆街SO抽3E水

啊叔好激動

朱00講好撚難食？

心如對嘢係咁震

食波餅

抽晒水

3e 震波

成個人宅落去

3e對波

切左on9安隻右手佢
連博頭

慌張

安仔抽哂水

安仔隻手有冇壓到3e對波

就算係咪頂多加三個位 點會叫人唔好黎食 大龍生真係好撚on9

慌張西望

慌張西望報導

Jenny抵日日比人撚
咁撚仆街

廢青安同3e對奶

預告剪到變大小姐

心如 唔同左， 陪安仔佢地on9

又係幸美

我都聽到

食晒波餅啦

安訓落三姨對波度

個樣好傻仔

綠帽max

圖

max連上電視都咁on9

好假的二房

報返Terry搶Max功勞嘅仇

阿max咁似機械人嘅

係咪大小姐救尋寶圖今集

踩多腳

原來係總裁嚟

豹叔

Jenny中文幾好

仲要踩多尋寶圖兩腳

賤得濟

似足出面打工 下屬諗橋 上司攞彩
Ceo 講風涼話

Jenny 好假

咁都出到街

之前仲有東拉西扯

成個部門惟一有用係水水呀

應該之後到大小姐又搶功勞

On9 咁踩自己公司

想要3E震波嘅gif

好撚憎佢

肥婆真係好仆街
明明david先係最唔知做咩嗰個

出到社會會俾人淘汰呢句好認同

依家咁得戚
下半場會柒得再勁啲

講撚到寫書咁

David都有用，有金舌頭

肥婆好嗱賤

所以水水特別嬲

廢老根

工爺個樣

癲左

阿龔吹水好可愛

豹哥

阿叔

龔燁一句聲都冇出過

部ipad mola

阿龔想氹返水水但fail

最佳剪接

久違了的我凌

工業係後面好warm

水水咁嬲 但係我笑咗

呀工一定好想毒啞安仔同3E

你跳番隻求乳舞先

阿龔一路喺到安撫水水

大龍生吉祥物、食物指南、請食下午茶

之後等睇輪到大小姐搶功勞

下半場 大肉腸全面進場

滅火mode
好warm啊

試味全靠佢㗎

佢講部門阿頭,我有一刻以為係講緊熊若水

由阿水發洩下但又係旁邊吹氣

如果可以幸美

阿叔負責影相
David 都有金舌頭

行政野靠水水

幾隻嘢仲加鹽加醋，最後又要阿龔氹返水水

驚燒埋自己跪玻璃

安仔就爽啦..

全力抱幸美

係咁噓後面班友但冇人理佢

互餵薯片

下次搵野跣下佢地先

我有一刻以為肥婆想講
佢同呢個部門既主管係前情敵

有無人聽到凌凌講好撚難食

阿龔會唔會都搶過功勞
天下老細一樣...

好想睇3e做cls劇情

班細嘅好fd

佢地3個真係好正

阿水都有話過佢:功就係領鑊就我咩
好似係選戰嗰陣

做戲姐 唔好咁大反應

好多大大肉腸

按摩腸

最慘係外人以為係真

大肉腸好似幾好食含

水水又高腿又長著pantsuit真係勁正

大肉腸x大小姐

阿水碌雙肉腸掛頸又幾正喎

龜縮明終於發揮作用

佢地真係好天真...

72個鐘邊個會睇

龜縮明 終於有用

我指三姨被抽水

Too long didn’t read

悶成咁點睇

cctv有咩好睇

自爆

屌，72個鐘整time lapse啦

TLDR

好慘

Wfc

撚鳩奸妃

撚Jenny

水水對波做咩脹左咁

屌 龜縮連點整條片有gimmick都唔識搞

好出奇咩jenny 全公司都鬧你肥婆架啦

水水 最後會唔會發揮熊家精神攬炒

阿水學埋工業啲衰嘢

呢兩公婆又喺度做咩

學晒工爺d野

假撚到

擺大小姐上枱
即係最後真係俾大小姐搶功勞

肥婆咁著又幾正

Jenny對肥婆呢個稱號已經冇感覺

點解唔直接去旅行

jenny

Lui_jenny

好假

大波妹

咁有錢都要扮旅行

Ig:Lui_jenny

假到咁真係有人信咩

狂造人

扑足一周

暗黑早餐

個攝影師影board做咩

置身事外

瘋狂扑嘢

波gap

忘了愛

即刻上床拍AV

喺房造七日人

Max一聽到酒店房

想屌jenny

留酒店做愛？

係酒店房

完全唔吸引

綠帽心認有得扑野 正

魚肉腸煮餸

早餐食炒飯

嘩屌，狗飯

碟碟都係腸

啲腸冇煮過?

屌你佢哋啲錢好似左手交右手咁
初戀cafe成日喺尋寶圖入貨

cancel餐

好撚老土

朝早食意粉同炒飯 cls

呢排初戀cafe咁多新嘢食

條腸真係切嘅？

粉紅色

蒸水蛋

煲湯

煲湯落大肉腸

話時話班人知道豪仔絲襪單嘢， 點解仲會幫襯

咁食法一陣生癌

今集好夾硬嚟 好尷尬

咁撚大條當煙仔

佳叔逐舊逐舊咬

黑暗料理嚟㗎喎

咁水水要既大肉腸呢

大小姐出場

戒煙

釣冰魚

是但啦，威龍係咁on9

日日含

失勢然後冇錢?

Baby blue

工仔

呀工

三E件衫
Freedom

阿龔終於講第一句野

幸美再度遇上龍力蓮

反cup未

年終定年中

阿龔老懷安慰mode

肉腸會唔會真係有毒素
呀水 吹到變真

搶功勞

Jenny好大波

朱0點解有按摩椅坐

大小姐

琴晚係咪播錯預告?

朱零零

大小姐以後要叫大小腸

尋寶圖：.........

龔生眼神好寵溺

工爺個寵溺樣

半澤植樹

到大小姐

幸美你真係唔認得佢？

又搶

大小姐件波點衫好靚

好靚啊大小姐

大家姐

成日東張嚟訪問都唔知

財務部總監

馬尾大小姐好正

吳幸美咁快就唔記得上次撞到佢仆街個日籍女人啦

母雞大小姐

又比人搶功勞

一個搶完又一個

母雞

大小姐做雞呀

母雞啦

遙控

大小姐係雞

咁樣打工真係唔好怪人唔努力

無雞仔嘅媽媽

冇雞仔嘅媽媽

冇雞仔嘅爸爸

又騎劫

無雞仔既媽媽

公：水水乖

阿頭係母雞

阿龔又要氹

無雞雞的媽媽

做細嘅真係慘

大小姐人設唔似會做呢d野

大小姐好正啊

工業係咁抽水

大小姐好正

大小姐係直屬上司就算啦

事業型女性都需要大肉腸

又頭等

Jenny扮曬野就好黑人憎
見到大小姐扮野攞功勞我就好開心

凌凌有幾下大頭

咁大小姐啲戲好好多無咁假

那眼神

輝輝都係裡面做
冇必要咁啦

啊

海鷗嘅呼叫

事實證明 無論做得幾好 最尾一定係上頭攞晒彩

兩邊上司 都係到狂踩尋寶圖
外人睇到 實會覺得呢個部門啲人係廢

大小姐9upper

大小姐嗰下 啊～

龔

吳幸美啲表情

咁大肉腸又幾啱小蓮嚟煮暗黑料理

雞仔同事

龔生氹水水

大小姐個聲：「啊！」

工摸水水手仔安慰

食佢口水未

工業包住水水隻手真係超man

做咩唔打爛部電視

笑撚死

呀工係咁呵

扮海鷗叫

呀龔出鏡做過啲咩

海鷗 吖 就有靈感

職場不嬲都係

00好靚仔

25仔

輝輝啊 我係咪好聰明啊

天下老細一樣賤

唔呵最後都係阿龔受返

輝輝

輝輝講到咬牙切齒

龔燁食阿水啲二手嘢食

終於開估點食腸

大小姐係咪會補償番比佢地啊

大小姐能幹又聰明

閪

輝輝個樣

輝輝大肉腸

啊～

個頭影到咁大都咁帥

閪 吓嘛

今晚自己玩大肉腸

口水尾

咁都有得唔計
如果調轉一定又虐心

你同輝輝咪唔計
水水 英進 仁哥同你計wo………

食1腸

肉腸晚餐

肉腸晚餐 屌你

好撚淫

大小姐要食大肉腸

你一條我一條

食完大肉腸再食大肉腸

學術界都係咁啦
教授攞彩

如果最後係呀龔反cup幫mary報仇就正

你一條，我一條
要幾多個窿

唔識開

輝輝條肉腸

含

含撚

咁樣完

潛力圖

含撚end

咬腸

輝輝好撚驚
鳩都斷啊

肉腸晚餐呀？ 大小姐

大小姐含大肉腸

諗起自己條野

大小姐含

機會大過肥婆

借 d 意含大肉腸....

好痛

含輝輝嗰條啦

cap圖未

竟然有蓮輝

大小姐：wfc

仲要停喺呢度完

冇得睇反 cup再反cup

好撚核突啊

今集無阿清

最尾估唔到蓮輝收尾 總算冇咁悶

斷鳩啊

有無巴打打啲格上去

含送水輝個條啦

性暗示
PG愛回家

食輝輝大肉腸

傻仔回歸

仲講 上次話加人工變生日假

聽日黎料

姐弟裝

大小姐講到出口話terry冷血

要做返傻仔

Terry係咪變返正常

鋪路變番善良Terry啦

算唔算抹黑大小姐

變返kai子

龍心風暴

Terry 變正常啦

變返傻仔

聽日先係反cup

聽晚就保佢哋

大小姐好撚型啊

大小姐好霸氣

大小姐咬肉腸好可愛

輝輝見到大小姐個口咁大就
見到咬得咁用力就
小輝輝RIP

terry變回原狀啦

變返傻terry?!

大小姐霸氣回歸

大小姐保尋寶圖

Terry係咪變翻傻仔

真terry 返黎

Terry變弱智了

大小姐終於肯同Terry作對

大小姐真心對尋寶圖班人好

雖然大小姐搶功勞 不過係重要時候都會保佢地

仲諗住terry做大boss

佢自己出冷血完領功

天下老細一樣...

係咪終於都變返蠢啦

聽日 我熟悉嘅大小姐終於返嚟啦

今日齊哂3大Cp: 龔水，安凌，蓮輝

搶完功下集又攬佢地

由一開始既死敵變成左摰友

咁樣算唔算好老闆

唔係terry回歸，係大小姐回歸！！

有性暗示

我諗水水就算嬲都冇比jenny搶功勞咁嬲

有個藍色嘅滅火筒係水水旁邊

其實講攞彩
阿龔以前都做唔少啦

係囉
佢marketing大佬嚟㗎嘛

水水谷氣樣好可愛

算嘅如果大小姐有請番佢地食名人飯堂都冇咁嬲嘅

大小姐今日領功，聽日對抗terry， 最少佢有為尋寶圖做野， 今日低佢出位

比大工小姐搶心甘情願

大小姐唔係啤啤貢唔係那埋口面咁講：「尋寶圖一個都唔炒得 我話嘅」
但陣氣場

如果terry變善良 又keep住聰明人設 咁成套劇佢玩晒啦

Jenny一心諗住跣佢地

所以佢今集盡量唔岀聲
費事水水燒埋佢

大小姐真係佢地老細嘛
肥婆邊有得比

同terry 嗰樣差幾遠

口水都奶過啦

輝輝見到好撚不安

選戰都搶過阿水功勞

記得之前大小姐接受訪問話terry好快會愛返佢呢個家姐

佢以前專做添啦
近排收斂咗啫

咪聽日同後日

老細搶功勞就好平常
打工仔要認命
但做老細嘅都冇理由一個人攬晒功
如果唔係搵鬼幫你賣命

如果佢100%變返蠢都唔好睇

就係terry變聰明先推左咁多集內容出黎

我都係咁諗
今集發現自己好雙重標準
Jenny 扮野係衰格，大小姐扮野好可愛
Jenny 搶功勞好賤，大小姐搶功勞好醒

睇黎我真係太中意大小姐
（但都唔討厭Jenny）

以前愛回家有個秘書 EMMA

真係估唔到而家變成咁
.
.
.

Ivana SY Wong（@wsy.ivana）• Instagram

母雞蓮
大小姐話拎大肉腸嚟煮餸又幾乎合小蓮暗黑料理嘅概念

海鷗嘅呼叫⋯ 大小姐：「啊～」

輝輝我係咪好叻啊

蓮輝的肉腸晚餐

果下 啊 真係笑死我
以前大小姐扮狗叫，依家扮海鷗叫

肉腸代言人教大家姐食肉腸

輝輝見到撚好不安

吳幸美俾「啊」嚇到

暴力水

幸美比大小姐嚇一嚇 九秒九變返個職業笑容出黎

吳幸美作為演員最成功既角色係唔係做慌張西望既幸美

1:21

有冇巴絲可以幫最後張Gif改做
「那就你兩條, 我一條, 一齊食」

大小姐次次扮動物叫都好似

點都未輪到David啦,
入咩貨都係靠佢喎

劉丹將個角色做得真好賤 又貪小便宜 又鐘意玩池子孝

要相親相愛

最好係前者 寫啲歧視聲音係好嘅
反映事實 有深度 但一定要諗辦法
表達到劇組唔支持咁嘅睇法
例如呢場其實可以求其搵一個
一向係好人嘅角色 指責龜縮
話 「你咁講嘢㗎 對同性戀有所誤解...」
sorry for 遲覆 今日有嘢忙

呢個世界係唔公平
反而覺得寫實 如果個個都公平
呢個係離地嘅理想世界
好似阿孝咁幾樣慘事發生身上
又或者好似輝輝咁 窮 仲要
俾人係咁單方面虐

不過都覺得兩個都苦夠 希望之後
有返啲好事發生喺佢哋身上
sor睇得深度劇多

不如好似咁terry電一電療程， 之後就令佢識得愛有番情感

電一電療程係幫人嘅性格相反

今集本人想講 輝輝本身已經好自卑
上次資助酒吧同收買曹總單嘢
小蓮都無考慮過會好心做壞事
會傷害到輝輝想靠自己嘅自尊
今次又搶功勞 俾輝輝威返次唔好咩
不過今次小蓮係唔知情就算啦

最驚係3e冇演技撐起一個完全相反嘅人物性格
最後好似Terry咁 係咁比人批評佢演技

咁可以ff下縱橫情場嘅player 3e

咁唔一定喎 佢人設set得太死 侷限住都冇咩發揮機會 或許轉咗個性格可能會睇得舒服d呢

之前佐冶ff 3e 已經好好笑, 可以連返去3e之前識咗黑社會大佬條線

其實睇完琴日嗰集有啲對白真係聽到好心噏， 尤其是見到terpe佢地扮包容，加埋其他人又好誤解LGBT, 以為 gay就一定內心係女仔， 其實啲對白反映咗好多現實嘅處境和無奈，有啲人表面扮接受，其實喺後面講好多野同 有所懷疑， 我相信誤解係因為知識的不足，性教育不應該單單係護理身體常識和防止有人侵犯，應該可以包括更加多種類。另外開心速遞已經畀以往嘅節目更加開放， 同時有些觀眾依然係非常保守, 所以希望透過呢個節目傳遞返一啲正確嘅觀念畀 觀眾。

希望阿孝有個好歸宿

利伸非 LGBT

3E對住子孝已經係player

出埋朱大哥就一家團聚

希望朱媽媽唔會好似朱展咁逼個仔做律師

幾貼地 似係現實生活中會有既廢老
不過tree gun都有佢愛錫家人既一面既

都係為錢

咁有時佢都會真係為家人好既
上年情人節佢驚若水會冇人陪冇花收慘慘豬 所以自己買花俾佢 又同佢一齊食晚餐

吓我想可能反轉係3e玩弄d仔係佢股掌之間

個幾個空姐咁似威龍三個sales嘅
terry終於同心如同場了明明之前設定佢哋好frd架 後尾就完全冇晒交流咁

開心速遞其實已經傳遞咗一啲對LGBT正面嘅理解比觀眾聽啦
反而九半套倉底劇 又係張同性戀曲解做啲摸黎摸去嘅變態

相信一定會越嚟越好嘅

我聽到好鬼難食

高潮碟起個樣

頂你個肺星6 yoho個預告

立眼見到鐵RE

朱媽會叫咩名呢？要拍得住譚何容兒先得

見到啲毛孔同暗瘡. 要用多啲#Biotherm先得我諗

佢對腳仲唔知插住咗咩機
共用熊家嘅臭腳機

會唔會拍根叔去左屯門公園之類既地方派錢比班大媽

朱葛芷琦

朱江寶戲

朱連碧荷

食邊隻字？

佢呀個聲真係笑死左

3e 變Jenny

雖然大頭凌凌係好靚仔
但係嗰幾個close up鏡頭好突兀

事實

要另外用分鏡嚟影佢，真係有心

係囉好奇怪

安凌壯定係花生三友?

男朋友黎講 阿龔既做法最恰當
盡量安慰 摟下對方咁
唔火上加油 其實咁樣個女仔好冧

自產自銷

阿叔唔着襪擺過隻腳落去
搞到熊家人全部生灰甲

晨早流流睇到心情好好

大小姐已經試過啦
之前又係搶水水功勞
同埋依家大小姐地位俾terry搶咗
需要啲機會幫自己立功

珠聯壁合?
但淨係食到蝗語個音咋喎

肥婆雷珍妮搶功勞先喎
大小姐點會執輸

恰得就恰

不過起碼大小姐琴晚搶完功勞
今晚尋寶圖畀人開刀 大小姐都肯力保佢哋
同肥婆個情況爭好遠

大小姐做咩都係可愛的
（尤其是食大肉腸）
利申：同輝輝jacky一樣咁愛小蓮

對方鐘意就一定要受？咩理論嚟嘎？祝你被跟踪狂分屍？

冇尋寶圖的話大小姐 會失去地位

居然無人cap肉腸晚餐張潛力圖

唔知點解水水阿叔罵爆肥婆
但對大小姐無言個樣好有愛

放心，今晚上集，一定唔會

記得之前寫心如都寫到無咩好寫時
開展咗補習社呢條線（仲影咗啲好破格嘅海報
終於唔再只係識讀書
嗰陣覺得編劇好神
咁都諗到條好睇嘅新線畀心如
其實不如就專注講佢點做教育同生意
仲好過搞感情線

冇咗佐治啲ff,池子孝又考完晒試未必會再上去,補習社生意啲劇情其實都冇咩好睇
心如仲要去學整包,可能搞死埋TT先會收手...

反而想睇黑化mix 以前嗰個terry

點樣mix?

去黑化但係keep住醒咁得唔得
類似講初戀café血淚史嗰陣咁

仲有阿John過檔大房嗰集嘅佢
略施小計就智取到阿John, 勁型

岩岩係apm一田撞到terry

叫佢唔好食咁多即食麵

我前幾日係日本見到TT

咁都撞到

我都笑左
撞到佢同佢老婆
佢拎住枝腳架行

最邪係唔只撞一次 係唔同日子唔同城市撞兩次

希望善良聰明版Terry唔好太完美
本身成套嘢比較聰明嘅人都總有一啲缺點 不論雙大 工業 KC John都有啲無傷大雅嘅柒事笑下
例如講下 Terry有時就真醒 推進到個劇情
有時就話佢懶醒 搞衰咗一啲對主線劇情冇咩影響嘅嘢
或者間唔中喺垃圾清Anita面前做啲外人睇落好膠 但佢地受嘅嘢

honeymoon 呀可能

丁子朗
入開心速遞

膠丁......

係咪入大學線客串下？

應該係啦 所以見到都唔打擾人地

諗起關禮傑

其實我一直都覺得佢幾似輝輝

下星期文字預告早出咗 暫時去到星期三

女婿線
想見到阿龔加大家姐最後反cup返tree gun

鐵re少有嘅認真集數？？!!

尋日返工見到Rebecca同佢老公
可惜阿頭喺度 否則我實衝出去搵Rebecca影相

Tree gun完全唔記得咗上次愛回家孖寶單嘢

龔水潮善合作?

一起飛...

妹豬影響力仲大過自己啲女

善良Terry正式回歸

徐樂思

真·Terry回歸

不守婦道

傾炒你地啊

林雨

Amazon

淋雨

馬雲

熱帶雨林

唔係黃生咩

熱帶雨林總裁要坐19初戀cafe

Amazon
林雨

係咪講緊amazon

暗示中國人係外國人？？

等咗真Terry番嚟好耐
希望可以拎番個平衡
又可以見善良嘅佢

amazon

香港人 廣東話

幾件鬼佬都識廣東話

個林雨個樣好好笑

大家香港人，講廣東話得喇

好明顯喇

david放埋假 尋寶圖越嚟越少人

香港人講廣東話就得

「中國人」
「香港人」

東家唔打

無咗david 就成個部門無埋

係中國人同香港人一撚樣
一時中國一時香港

成個dept摺

david 有一排冇出，係咪唔再拍

救星龍力蓮到

都合理呀

諗起梁詠琪單野
表面好nice
實際插你一刀

阿清好靚

頭先仲打招呼

放假返加拿大

宜家你係老闆定我係老闆

會變番 原本個terry ?

做得咁好？

你哋一直以來都做得咁好

原來咁賺錢

滅埋輝輝

Terry仆街到

吹水原來咁重要

由0做到今日咁應該係阿水喎

大小姐有血有肉

尋寶圖其實都賺到錢，最重要係全個部門都係大小姐心腹

尋寶圖有一半係冗員，炒部分人都好合理嘅

大小姐同輝輝情侶裝

Terry 嚟啦

有輝輝係度洗乜驚

通常下一秒走哂

正式宣戰

David 大龍生吉祥物
係你地冇咗份工咋

輝輝仲有間好爸bar

開火

Anita 呢咁

咁仲分咩大房二房

黑terry幾好呀

Anita

大小姐嘅人咪姐係你嘅人囉 一樣都係大房姐

公司唔容許員工搞山頭主義

tvb：唔搞山頭文化

收皮啦Terry

俾著以前個大小姐
一落來就鬧人 唔會咁好聲氣

Anita個樣西到

垃圾清對腳

Terry 啲戲真係中學話劇咁

anita: 好彩一早跳咗船

霸氣龍力蓮
講嘢自然但有霸氣
Terry 又西口西面

網購主線係咪終於講返返嚟

antta 對腳

卡拉蘇

全亞洲

卡啦蘇

who

冗員

卡啦蘇係阿水講架

編輯部

全部last day

網購大佬迫迫娼奴

尋寶圖終於有工開

當日通知所有人last day

龍力蓮

走咪走
東家唔打咪打東家

暗示中國換香港血

Terry變返蠢未?

係我龍力蓮話嘅！

即刻同你講Last Day 好hurt

有錢賠

唔準再鬧家姐婦人之仁啊

Terry要扮型但又咁多懶音
個口形仲成隻松鼠咁

大陳一定要Mary
其他就……

豹叔唔係開國功臣唔炒得㗎咩

準備

全個部門跳去大陳百貨算啦

扮咩啊terry

屌又扮好人

爸爸

扮乜鳩啊威仔 你後生嗰陣咪一樣咁仆街

Terry 改口改得咁快

次次啲話自己有人情味既公司都閪到不得了

又眉頭嗱埋一嚿啦

嚇都嚇死

Terry 扮弱

啲戲jm9

大小姐先係有遠見

去第二到做無咁舒服

收聲啦威仔

大小姐好可憐
含淚驚無咗個細佬

中學話劇

果然得大小姐有資格有能力做繼承者

大小姐對班人好好

係
舅父都趕過啦反正

岩岩果幕terry眼神唔差

Terry d戲

Terry個樣好似中風

Terry d戲真係

Terry d戲同大小姐一對比好尷尬

kcy一齊黎

得罪講句 terry啲戲完全唔掂。。。。

唔叫家姐叫龍力蓮

terry做奸人d戲真係好屎

眼神好恐怖咩

似派膠咋wo

大小姐個氣場始於高幾班

後遺症

個嘴先最九唔搭八

駁唔到，做番低能仔算啦

病發啦

icy
點解無對白架

屌你老母 啲戲屎到咁 比返佢做傻仔啦

再電過啦

家姐

我屌你老母啊

Terry

翻嚟啦傻佬

Terry你啲智商去咗邊

變番白痴未

病發最好戲

變返蠢

無得罪 你啱

似肚痛多過頭痛

terry要變返傻仔

終於要變番傻仔??

推

再去做針灸啦

麻包袋

抵啦

係咪開始打回原形

可唔可以做個心地善良嘅醒目仔

希望Terry可以變返好人既同時一樣咁聰明

冇追開添 有冇人可以講下點解Terry變醒咗

群姐會唔會同大小姐報串

伊莎貝拉群

雅興

佢話收聲果幕幾惡 不過都係有陣膠味

打擾佢如廁嘅雅興